個個都話唔識香港啲歌手，不如viu搞個歌手版全民造星吧啦

依家啲歌手都無平台比佢地曝光
搞個比賽性質既比歌手唱歌
應該好過chill club就咁係度唱
人選
陳蕾 馮允謙 （呢兩個攞左叱吒都但知名度極低）
欣宜 （有實力，有綜藝感）
小肥劉浩龍吳浩康 （唱得，但一直紅唔起）

唔使請評判，除非你請得起Eason個啲lv
全部靠觀眾投票

mirror會贏哂所有獎
包括女歌手
除非mirror做評判

Mirror唔使啦
已經夠多人識
搵啲唔紅但唱得既上黎battle唱歌
分分鐘有機會翻紅

Viu開多啲唱歌節目比歌手
好似大陸咁，啲歌手先有曝光率
做啲競技比賽節目
啲觀眾先會投入同討論
中間造下馬
咁個節目就一定好多人討論

G持

viu 冇咁多show錢請咁多歌手上嚟
睇高層識唔識諗，泵唔泵水
肯課金，請到重份量嘅歌手上嚟battle的話，廣告收益可能賺得返，同埋挖埋大台啲觀眾，viu要用綜藝節目打大台啲劇

其實我記得上年都有套類似，叫Showtime 我主場，但有份量嘅得小肥同Deep，唔吸引

仆街，wiki 一下，原來已經係16年

認同viu要用綜藝打大台
如果viu肯俾啲心機搞好啲綜藝真係有得諗
發覺viu成日搵啲唔吸引無綜藝感既人黎拍野